超有用 完全封鎖機制

好撚煩呀 做文宣post一張圖無問題
但好地地一個post
成堆p牌bot一堆水蛇春咁長既圖
完全睇唔到內容

無呢個制真係嚴重影響討論

多謝肥絲
做文宣做到乞人憎已經係反效果

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG